聽講今日油麻地好多輪椅無地鐵上廣華醫院

仲有送貨工人都係。
左膠希望黨鐵快d整好

個𨋢都係近一兩年先起好，以前啲人咪又係咁樣喺樓梯上上落落

叫政府資助你班人坐的士囉
老嘢開心、的士佬又開心
到時一定票投民建工聯
政府又贏